{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077906?place[place_type]=GID&place[gid]=1077906&place[latitude]=33.517588824&place[longitude]=126.9518292862&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하얀고래별장펜션"
    },
    "text": "こんにちは、済州白鯨別荘ペンションです。 済州島に位置するこのペンションは農家住宅をリサイクルして造られました。 庭園は石垣と花畑で美しく飾られており、海を眺めながらパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。 未成年者の入室は不可能であり、追加人数がいる場合は事前連絡が必要であり、追加費用が発生することがあります。 また、人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に来る場合は拒否されることがありますし、持ち込み禁止品の損傷や紛失時の損害賠償が必要です。 喫煙は禁止されており、利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。 予約時に二重予約が発生することがあり、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的にキャンセルされ、正常な予約手続きを踏まなければなりません。 バーベキューのご利用は予約が必要で、炭とグリルは追加料金があります。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができ、IPTVやWiFiを通じて便利にインターネットを利用することができます。 駐車スペースも設けられており、下古水洞海水浴場と他の観光地が近くに位置しています。 もう一度楽しい休暇を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州白鯨別荘ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "済州白鯨別荘ペンションは農家住宅をリサイクルして造られたペンションです。庭園が美しく飾られており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前連絡が必要であり、追加費用が発生することがあります。また、人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、拒否される場合があります。また、持ち込み禁止品の損傷や紛失時の損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に何か問題が起こることはありますか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生することがあります。また、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的にキャンセルされ、正常な予約手続きを踏まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は予約が必要です。炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "済州白鯨別荘ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州白鯨別荘ペンションでは一軒家の客室があり、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。IPTVやWiFiを通じて便利にインターネットを利用することができます。駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "済州白鯨別荘ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州白鯨別荘ペンションの周辺には下古水洞海水浴場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 495
    }
}